究竟要聚邊條路 要開邊條路 即刻俾共識

究竟理大手足想係邊到突破
和理非要係邊到幫手

點入啊漆咸道南

推

Plz

我唔想當手足condom

大半粒鐘前尖東有幾百手足去左hotel icon
到左一分鐘就俾狗追

人係邊

前往路途上
土瓜灣

理大手足們
如果你地想衝出重圍
可唔可以話我知你地想點走

🙏請賜覆

Push

去邊度

點幫

手足們
請賜覆

話你 on9 都唔夠。明唔明咩叫武力？人地打到你，你又打唔到人。人地打你痛，你打人係 R 痕。人地收住人打人，你比人捉到坐十年。咩幾百人唔夠幾十人真係 on9

比 d 建設性既意見好唔好？諗唔到到其實又使出黎柒

如果佢係呢度講 mon po 狗都睇到